齊2針都出事 專家料源頭病毒量太高

外太空 ?!

本港麻疹個案越爆越多，機場更成為「重災區」，其中新增的21歲機場McCafe女職員個案，即使她已接種2劑疫苗，理應有97%保護率，但仍受感染。港大內科學系傳染病科主任孔繁毅相信，源頭病人因病毒量很高，並處於病發嚴重期，令病毒傳開，引致6、7名到過機場的人都中招。食物及衞生局局長陳肇始於下午5時，將與衞生署署長陳漢儀、衞生防護中心總監黃加慶以及港大微生物學系講座教授袁國勇一同見記者，交代最新疫情，《蘋果》將現場直播記招。

應該要全部機場人員着保護衣物啦
cls搞到好似sars咁

共享祖國榮耀
要不是我們 就不能夠提高你們醫療素質

建議愛滋村 乜嘢病都來香港
Come on

好快其他國家對香港出黑色外遊警報...大 x 鑊

啲空姐死得了

biohazard

理應有97%保護率
就係果3%所以中左

97% 保護率
即係已經有好多人打左2針而冇感染
只可以話佢唔好彩

港共而家理得你死
D高官無事就當無發生過

第一單邊到惹返嚟㗎啲麻疹